［垃圾車想學人召妓］車對阿 2

屌你老味雞曉

上半場小結

早期：前線崩盤（其實冇好過）
中期：中場崩盤，鳩高空頂冇組織
後期：後防崩埋，隊長on99，其他人唔識走，要不是雷斯

連尼住同卡希爾一齊落地獄

lag完未

卡希爾換啦 做緊乜鬼野呀佢

Michael Ballack
@Ballack

#Chelsea lost control of the game, need more physical presence in midfield... come on Chelsea 🔵👊 #CHEARS

波叔都知咩事啦

出巴卡搶番個中場先la
柏度完全唔掂 要換hazard入黎
前場比人迫得好緊要

連狗同安達子雞曉柏度一樣咁垃圾

同足總盃社區盾一模一樣
都唔撚識變
法比係度中場輸哂

下半場仲咁踢一定輸硬

干地終於肯轉陣

3-5-1-1 ??

死撚完未啊LIHKG

安must lan

baka

安咁窄都射
真喺當自己球皇

到底垃圾車垃圾d定定連登ser垃圾d

達仔對腳終於有啲用

lihkg

法比真喺好撚慢好撚鈍

達囝隻腳真係

又跌

cahill唔睇身後差啲以為出事

藥膏

藥膏好撚勁

Baka

bakayoko

出左藥膏差幾撚遠

連登死下死下

法比廢係廢 但佢投訴都仲跑動緊
屌你老味契仔安真係投訴就企係到 佢快d躝啦

連登死完未

線已斷

死完未呀

達子跌跌跌跌你老母咩

自慰達跌完未

達仔Balance有無50

講真 偽隊長要雷斯帶返轉頭 shame

夏換法比啦

達子仲未明白唔喺跌就有Foul呢個道理
真喺當自己仲踢緊皇馬西甲

阿朗今場

西甲舒服太多

Diu

攻唔撚入

嚇鬼咩撚屌安

達子唔好跌得唔得

三傻out

條垃圾安成日想自己黎....lan啦

安屌你咩

出夏神啦屌

達仔就嚟跌到可以出精華

垃圾安

安一招

安屌你

妓賣走左黑氣石後勁左咁撚多

安

安lan啦

食屎啦安真喺當自己球皇

跌到反埋車

跌撚完未

猁榮基講左三次雷斯倒掛=文尼撞龍

cls

安同lihkg
邊個廢啲

安快撚D死左去啦

達子是咪男人黎 成日跌

Azp打正中堅

死完ser

角咩球呀

有三分我切呀

番高登算

真隊長

下場可以開達子跌［大］

屌佢老母on9安

平安鐘

換世三入黎啦

唔輸收貨

達跌完未

morata係咪耳水不平衡
成撚日跌低

跌撚未呀

MVP AZP

可唔可以統計下自慰達一場跌幾多次

換夏神未
換魯迪加未

好撚垃圾啊

成場得個下fail嘅單刀

打阿狗冇晒優勢

ming咁都射

開始明皇馬點解賓周馬成日正選，cool波做串連好過達子好多

有世三唔用
乾爹真係

今場車贏我表現通渠佬擦牙

真係私家雞

藥高冇乜波掂

笑到仆街

牙銘斬波前望人

莫拉達身體質素衰過青年軍

仲廢過上季

進攻無曬板斧

想學ZAP

斬斬斬

人地大把高佬

開始尻斬 等我車自護號入波

黃牌 痴撚線

山狗入黎

點樣先可以攻入

換夏殺未 ？

魔西 ＋ 安 ＝ 輸

燒味戰術

爺爺撳制啦

仲衰過阿巴咸

Cahill ready

做乜鳩

比人封點斬

點解會有牌 on9 ?

換人啦dllm

咁樣就黃

第一點比韋利安拎，都未比到上去就失左

我地換人未

干地冇諗過拎3分定點呀

屌你老母咁都黄

岩岩換左邊個 半場之後無睇到

屌玩撚完 山狗

安+卡希爾=打少兩個

山狗熱身

65分鐘都唔撚出世三

你老尾雲加都認真搏
干地重柒下柒下

仆街啦 出山狗

可以換人未

換夏神未

今場摩西同安真係差到不得了

每一球都係一傳上去就俾人打反擊

世三係咪真係唔fit到咁

無啦無啦

換人啦屌

明讓賽啦

屌 換世三啦

柏度換左藥膏？

大家搞清楚邊隊係私家g未

hazard ready

世三呢？

仲未換Cahill

輸嘅節奏

換啦屌

黎la黎la

肥仔夏

雞曉又準備要自爆

fabre lan

夏神歸位

屌你老母法比同安,前線毒瘤

夏神
換能埋銘仔/卡希爾啦吊你

夏神出場

街場夏ready

換埋雞曉安全D

終於有世三

元老出來了

世三

終於捨得出世三

正呀 換安呀屌

法比今場做乜9

法比都叫傳過兩球靚波
安做過乜柒

又大碼

換走安

世三in 安 lan

走啦安dllm
慢慢行

喂 換埋柒頭隊長啦

終於換走件垃圾

世三出黎撚阿狗了

躝

到底莫拉達識唔識踢波

行快幾步啦屌你安

行快啲啦dllm

LAN

安lan 肥仔on

安 跑出場啦屌你老母

Lan

肥仔

跑返出去啦仆街

換廢安

Morata水貨

屌 跑啦7頭

換安咁多人拍手掌

LAN la diu

終於換屌你老母

屌你老母行開D啦

仲行 dllm

球證笑肥仔著大碼?

出埋迪加啦 唔好諗啦

點解呢場世三後備嘅?

cahill換埋迪加啦屌

而家先出胡囧囧
電叻仲要on9到換走個正前都唔換走2&b

笑撚死 散住步出去

肥

呢70分鐘安真係冇幾腳好波

唔知以為領先緊幾球妹下妹下行出去

法比仲有氣踢咁勁？

換埋迪加啦

你唔拍? 我拍到手骹甩wo

山神狂食放題

都唔知踢緊乜........

雷斯幫左偽隊長幾多次

雷斯今場算穩

山神

雷斯打埋雞曉個位

又手球

電欺辛苦晒

雷斯勁到

雷斯今日好撚勁

後面打少一個 唔落力d都唔得

換走隊長啦dllm

干地換埋柒頭隊長plz

luiz

雷斯上晒電

雷斯好有霸氣

黑碧渣架

住污

睇Cahill好撚驚 安最多派膠唔入 Cahill一排膠分分鐘失波

雷斯

睇黎和波收場

哥斯達真係勁莫拉達幾級
都唔知做乜鳩唔要佢

雷斯今場好撚型

冇luiz今場收左皮了

電欺

冇啦打和啦

Mola達個樣好迷惘

好撚癲雷斯
連贏兩下黑碧

雷斯真係無得代替

雷欺好霸氣

屌 人地又換 我地快啲換口廿

大撚獲豬腦

住烏

收嗲啦你

賤拉達大賽一向食開屎

佢都知自己廢

你試下同安踢

今場和爭鏢真係渺茫

仆街出豬sir
卡希爾準備出醜

出豬sir頂波

達子d力留哂黎屌女

幾耐冇睇波？

咁好機會掟舊垃圾去後備
又拎返佢出嚟

條搞事友玩野玩到出晒面都叫唔知做乜鳩？

住烏嚟了

莫拉達有雷斯咁好撞就fat fat

住烏
仆街了

基佬出嚟

換殺拍出黎燒味啦

前四夠啦 睇人地曼市

世三仲廢撚過lan

山狗

之後啊妓應該左右係咁出，頂9死我地

簡迪都好緊張

場場都有睇
不過識睇過你d winning評分員 成場踢到pat屎咁最後入到一球就9分

銘

hold到波喎

屌

迷安唔是咁迷

offside

嚇撚死

球證食屎啦

阿狗D人跌就有Foul

收皮

越位

好彩

嚇撚死屌你老母

Wa Dllm 嚇撚死

達仔爭d又包越位

今場好撚偏幫下

好心你就收嗲啦 冇人要狗達呀 仆街死啦

預演姐 一定會出現

嚇死啦屌

-6 足球never die

醒啦 啲人訓醒啦

必有後福

又開短

達仔差啲又包

屌你老母

簡仔搞咩

冇架D人睇唔到架
Hold到波拉到位好波

世三真係好肥

西陣西波，干地

跑唔郁

法比你有乜用

你睇下邊位球證

世三同法比真係最夾

要不是有雷斯

點解係要開短角，沒次有用

Baka踢得好好

阿狗專用

baka腳長

係得佢可以控到個波護兩下再傳
魔安兩個淨係是但推走俾人

達子好似真係唔夠班踢英超

希望morata下星期既訓練項目係500米高空踩剛線

夏神

morata 平衡太差

唉

CG 守到

世三fit能到咁都冇正選

世3

屌 咁都入唔到

可惜吖

接實

會長太勁

差小小

點解世三唔係正選

屌 又換人 我地可唔可以換埋迪加

射得太正 唔好俾佢停

Hazard

世三呢下真係class

世三差少少

高下立見

達子次次都唔爭頂
成日搏人頂漏
仲當自己踢緊西甲

世3 fifa18排第幾？

依場輸波換夏神復出

安真係同世三差十班波

又鸁又復出唔得架咩

跌撚夠未達子

跌撚夠未啊達子

阿狗十幾個圍住世三

阿銘

銘仔

8

達以為自己係西甲？

牙銘

銘踩波車？

水貨達

笑死

呀銘走未呀

銘做乜

激死terry

波底好到場場跌 派狗點睇講到佢點勁法

頂你摩西

左腳kick右腳

6-10 名

笑撚死

陳豪

moses

新車區笑匠

who is 銘?

銘囝收皮啦

唔撚係和波呀？

中鎗咁款

達子今場跌夠未呀

牙銘有咩好講

唔出你咪然

對波做緊乜春

00不如唔好踢

對面好密

最後一個名額留到90分鐘

換埋沙柏啦屌

和波咪執返身彩囉

達子淨係不停跌底爬起身都用晒d力

半場就好出世三啦

唔輸執到

召妓失敗

kante baka 冇得輸

排錯陣 出錯人 和到算係咁

今場輸干地

失分都抵撚死

無得叫雞啦

今場羊唔到
干爹真係大責任

全英超都有得屌 淨係車無

法比咁撚大力

又紅

紅？

屌 紅左雷欺

紅牌

傻

Luiz 上腦
PK了

RIP

on9仔雷斯

絕殺阿狗好嗎

雷斯.....

紅?

紅

學晒隊長衰野

個個都上得……就係唔俾我上……我屌你老母，只不過係口頭蟬

點搞

下埸又有得睇老迪加

屌雷斯

對阿連續三場紅

on9

踢個波都紅

上撚哂腦

唉屌

On9仔

直紅？

wtf

屌 LUIZ RC
同第1場cahill一場

翻炒cahill開季個張紅牌

對親阿都紅

好撚on9

中堅學咩人撚波

垃垃車

一撚樣

雷欺 踢得咁好

卡希爾下場正選確認

天神中間

好撚on9.

直紅。。。接住幾場慘啦

又踢少個後衛

屌你老母咩

呢d 軌年中俾人踩幾多球

cahill?

Molamola

無得召妓
仲要比人屌返轉頭

本身個勢幾好

幾好波冇腦都係冇撚用
唔係第一次咁樣撚波撚柒左亂落腳

係咪覺得隊波太多中堅想輪住出

天神

咁都紅？

竟然出天神 多過迪加

呢下雷斯自己衰ON9
冇得嘈

可唔可以用隊長換佢返黎

竟然唔係出迪加

On撚鳩雷斯

事但啦，有迪加天神都唔洗驚後防住

準備絕殺

Luiz又做乜紅

On9

竟然出天神

雷斯成場踢得咁撚好

天神先

達子個樣嬲爆爆咁

屌你老母 呢場唔係出安同雞曉就已經贏撚左啦

心急

我轟係咪今季暫時拎最多紅牌

天神打正中

輪住放假咩

直紅on99
應該兩黃一紅

唔紅都黃
都係出場

好唔開心

出天神有咩問題 佢定位係中間

天神加油

而家真係和到都偷笑

下 死因同雞囂紅果球一模一樣窩

直紅坐耐啲

冇所謂

咁都Foul我屌你老母啊?!

阿星 阿星呀 接力

幾耐

可以開始反干
排鳩陣

吹乜撚呀又

好多55波都係比牙狗

3場

人地捕曬位都落腳都唔紅咩

3場 應該

究竟正選魔西同安做乜撚？
明明對強隊

咁樣老羞成怒故意踢人上五寸下五寸都唔紅呀屌你老母?

鞋底去哂一定紅啦

從後鏟做咩又唔紅呀

咁都冇紅

唔知個腦諗乜

卡希爾接下3場正選

姐係雷斯52分鐘個張黃同依家呢張經係分開計？

屌你呀唔比牌？

咁點解呢下係黃 唔紅？

屌你垃圾車

達子對旁證叫就比牌，條左閘叫就唔撚比牌

唔出世三都on9

yes 直紅左

理性撚去曬邊呀

間諜今場好撚勁

無兩黃 屌你老母球證

唉屌你老母
對親阿都紅做乜撚野

條左閘仲未紅
黑雞到咁

屌 你咁撚樣推

有屎過咩

嘩屌 阿仙奴班撚樣

屌你老母 球證

黑哨

俾轟妓彈鐘

球證

守住阿 屌你老母

On9雙手推

都話左倫敦球隊全部失分

雷欺係要紅 唔紅都黃

黑你老母咩

垃圾球證

睇親車仔見到呢條撚樣球證都無好野

Ft: 0-0

等左成個禮拜英超竟然踢場西波出黎

一分收場，我屌你老母

0-0

完

連續兩下出得場啦

球證今場真係判得幾垃圾

和

1分都好

垃撚圾呀

呢場真係西波 冇野好睇

全部自己on9

完
戰犯：干爹

曲線？

正

又係睇球證表現既西波

g9g

西波

歐聯個陣仲好個呢個西陣